威脅移除唔到

有冇師兄知道乜嘢嚟
又移除唔到
但係用bitDefender掃毒又話我System is clean
我係咪應該信bitdefender好

對住收音個位大嗌「阿叔我嚇大架！」，
等監視你嘅黑客知道你係勁啲嘅黑客

有冇ching知道

我見你cap圖cap到冇頭冇尾，
下次用windows提供嘅工具，
%windir%\system32\SnippingTool.exe

NetFilterSDK 唔係電腦病毒，
自己上去睇下，
係一種工具。

姐係對電腦無害？

Windows defender 當佢係一種威脅

但係又冇詳情提供

你唔會當咗windows defender 喺 bitdefender antivirus 啩

咁我無視佢
冇當，知windows defender係廢 純粹擔心先問下
唔該你

bit defender 話無事啫係無事，唔使理。

如果中咗連 bit defender 都detect 唔到嘅話， window defender 更加唔會。

所以都係有9佢。

好 唔該